我俾連登股神改變一生 第四集

代網友post 佢冇ac

整理一下頭三集條link，方便新讀者入坑睇故
第一集
第二集
第三集

Wow 竟然冇人揀全部都要，今集加少少甜報答一下大家支持，嘰嘰

第四集

我同阿奇一推門入去，wow，其中一個新黎女同事外表有D似連登仔成日J個D女神樣。
留住啡黑色長髮斜陰，眼大大，佢著住件黑間白色露膊絲質襯衫，睇落冇乜波路，應該係標準港女A cup ipad胸，而下身件藍色短裙入面條修長小腿再配條黑絲襪仲有蝴蝶花紋，正呀😋😋😋 係街望到仲以為佢喺中環D金融公司返工，佢名叫阿倩，唔知點解，我覺得佢完全睇我唔起，又時係走廊同佢打招呼，佢只用鄙視厭惡嘅眼神望一望我連頭都唔點一下。

而另一個叫阿嬅，感覺佢就正常得多，冇咁做作，染咗少少藍色highlight，著住件灰色短袖tee，配埋條牛仔短褲，nike波鞋，唔知係咪因為佢塊包包面影響，望落有少少肥。佢個look先似係做倉務，毫無違和感。而佢應該有34D，嘰嘰，嗱我冇偷望架，只係有次同佢去點貨，佢突然烏低身，我唔覺意望到，真係唔覺意乍，佢領口入面果對竹筍波，係柔和燈光加持之下，真係好白淨好大差點佢就要擺脫個喱士黑色奶罩走出黎同我say hello，嘰嘰，佢唔似阿倩咁鬼cool，我同佢都算幾好傾，不過佢都唔算係我喜歡果隻。

我都係唔理佢哋，專心炒下股先，最近買咗好多7200，又俾媽咪麵搞到我坐🛶，頂😒

A few weeks later.........

離遠已經聽到阿奇嘅笑聲，原來條契弟係度同兩個靚女同事吹水，傾到眉飛色舞咁，唔知傾緊乜呢，阿奇果然利害唔知係咪因為成日返大陸揼骨慣咗起雙飛，練慣功係唔同D，氹女完全冇難度。唔知點解睇到我有少少眼火爆。到底我係妒忌阿奇可以同靚女吹水，定係還是妒忌緊D靚女同緊阿奇吹水呢，諗落最近又真係少咗同阿奇吹水，琴晚發夢又夢到同阿奇一齊叫熊熊哈，唔通我鍾意咗.....唔係，我應該係鍾意女人，今晚睇幾隻AV驗證下先。

就係我走返埋位，阿奇就大叫，股神熊少返黎，你地快D請教佢啦

阿倩: 聽阿奇講話你買股票好叻，成日賺錢喎，我成日買咗都坐貨呀，之前先係550蚊買咗騰訊QQ，你知唔知幾時先返到家鄉呀? 我之前上個金融課程個阿sir成日up咩MACD, RSI, SMA,K線，勁難羅，原全唔知咩黎

我心諗，條那媽，平時你連眼尾都唔望我一眼，仲乜突然咁鬼熱情，跟著隨口鳩up咗句: MACD是一種趨勢分析指標，係指兩條指數移動平均線EMA(12)和EMA(26)的背離和交叉，EMA(26)可視為MACD的零軸，但是MACD呈現的訊息雜訊較均線少。

主要有三種交易訊號：

 差離值（DIF值）與訊號線（DEM值，又稱MACD值）相交；
 差離值與零軸相交；
 股價與差離值的背離。
差離值（DIF）形成「快線」，訊號線

（DEM）形成「慢線」。
當差離值（DIF）從下而上穿過訊號線（DEM），為買進訊號；相反若從上而下穿越，為賣出訊號。買賣訊號可能出現頻繁，需要配合其他指標（如：RSI、KD）一同分析。

阿倩：嘩， 熊哥哥，你好叻呀，教下我，幫我補下習，我想學技術分析呀！

我心諗，你發曬姣咁都冇用，學技術分析用黎炒股，就算唔輸死，都會輸到冇錢開飯啦，根據我依幾個月經驗，最有效買入賣出信號其實唔係咩MACD, RSI, KD而係媽咪麵果D連登post。依唔係喎，阿倩原來竟然係學生股神仲向我請教，今次機會黎啦飛雲，估唔到，我之前學咗果D技術分析竟然唔係拎黎炒股而係用黎溝女，哈，夠曬諷刺

正當我諗住𦧲飯應之際，阿倩又問: 熊哥哥，你話好唔好聽日，係農夫山泉上市後買返D，

我之前IPO抽唔到呀。

我突然諗起農夫山泉我記得之前睇個post.......

我答阿倩: 農夫山泉.........

又到咗投票時間

A 同阿倩講農夫起馬值80蚊，叫阿倩all in，自己又買返幾手
B 老點阿倩買農夫，自己唔買做塘邊鶴
C 勸阿倩唔好高追，自己偷偷地買
D 勸阿倩唔好買，自己都唔買，叫阿奇買

今集甜度夠唔夠，你地睇得過唔過癮呢?

如果夠500個正評加多D甜

btw大家想推爆一個post先定每次都開個新post

tldr
牛定熊？

B

C

大佬

A

牛了

入正題喇，講咁撚多
牛定熊

阿嬅阿善阿奇

唔駛講咁多 你開po講一個字都夠

牛 定 熊

所以牛定熊？

阮穎嫻黎，攞人張相黎作甜故好似唔係幾尊重

正評俾倩b

睇唔明呀麵麵

玩謎語？條女似牛定熊？

牛
熊

A few weeks later.........

有聲

A
麵麵抽唔中農夫山泉

你朋友就是你

B
每次開新post

今晚美股有冇方向？

靜la

屌，講咗咁耐，又係講農夫

聲東擊西
益左阿奇先，吊下啊倩引

Vera
手足識貨

Vera

E 上酒店交學費

今晚tsla升定跌

點投票啊

甘都叫甜，笑Lun 左

又幾好笑

mean mean

麵仔